覺唔覺c朗呢條友好撚煩？？

郁啲就話走人 去邊隊強隊 一係就加人工
學下美斯咁忠誠啦
佩雷斯忍到佢咁多年都算大發慈悲

佩雷斯忍到自己歐聯都冇埋

打工唔好講感情 做人就係咁現實

好似加1,2千萬歐唔過份
你睇美斯人工幾錢

呢十幾年佩雷斯成日被人屌冇人情味你又唔出黎幫拖

蝗獁依啲垃圾球隊算尻數啦
踢巴塞=對得住成個加泰羅尼亞國

係都要扭計

有種挑戰叫 賤朗挑戰

拎得多都想讓俾其他人

去法甲挑戰

樓主好撚煩

里昂以前拎法甲拎到悶
依家輕鬆下算

唔覺

係

你仲撚煩

樓主咪吠

意大利神射手未挑戰到

佩雷斯eq好高

我投降

真人定會員